1個月內resign 可以即走？

鬼叫你7點先send咩

同埋要睇你份約有冇寫通知期幾耐，有既話就要跟合約

過咗 office hour，不過的確係未過日子。

睇返contract啦，上連登問

做人做到樓主咁on9，連contract 都唔識睇，真係可悲

究竟咩心態呢?最後1秒交威d?

第一個月最後個日先resign
再串啲今晚23:59先send出去呀嘛

係因為今日出糧 再加上發生左啲事先決定姐
Contract 都係話一個月內 但係我想知過左辦公時間先講 算唔算姐

呢啲時間面子福祉嘅決定點解預到咁抆
過咗office hour我係你寧願唔send出去
除非返多一日都好難頂

同佢講數囉
返得一個月可能佢都唔想出多一個禮拜糧俾你

不過你唔需要返公司交返啲野架咩？

正常過左lunch hour就自然count下日
利申hr

唔係掛
正常收到就計 除非HR/上司過咗working hour 收唔到封email/信架遮
利申 成日轉工

吓 未聽過喎

過左緊係計下日

1個月內係無需通知期

今日有無返工

咁你最後有無遞信